why郁民成世都咁容易信錯人

熟讀國共歷史, 本身又江湖中人, 應該一眼就辯到忠奸至係
點解社民->人力->本民青->熱狗 四次都要反面後先突然睇清楚對方原來係十惡不赦嘅仆街?

佢係轍頭轍尾既政治投機者黎

你咪當佢買親輪都輸囉

係股市見唔少呢D人啦

定人會變質？
唔係信錯

你咁騎劫個POST只會令人反感，
推返自己嗰個算啦

全世界都欠左郁文?

今次係毓民反面先
以往係其他人反佢先

毓民只可以做獨行俠議員
條命生成, 個格生成
但偏偏佢要拍其他人, 反面係必然

都唔算啦，
熱青不斷做小動作在先。

明顯係青山熱狗郁手先啦